\begin{frame}{Metodologia}
\begin{itemize}
    \item Passos da metodologia
    \begin{itemize}
        \item Algoritmo de reconstrução de imagens
        \item Algoritmo de simulação de artefatos metálicos
        \item Algoritmo de redução de artefatos metálicos
        \item Desenvolvimento da interface gráfica
        \item Análise de dados
    \end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}